{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/CAYL/GM0022113070801/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "3L Travel Coat - Black"
    },
    "text": "CAYLブランドのトラベラーコートはCAYLが製造した商品番号FW22 / QX2Y39CA15で、ナイロン20デニア糸を使用して作られた生地で製作されています。 このコートはスパンはありませんが、構造的にストレッチ機能が少しある形で作られています。 外皮生地に内部コーティングを施し、その上にメッシュ生地を接着する3Lレイヤーで作られており、大きいサイズのポケットは計4つで構成されており、様々な物を収納するのに適しています。 雨の日にはフードが着用できる隠しフードもあります。 このコートは夏以外のすべての季節に着用でき、雨の日にも有用に着られます。 サイズがSの場合、重さは402gで表地はナイロン100%で製作されています。 このコートはドライクリーニングが不可能で、必ず単独手洗いしてください。 洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、または脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けたりすると損傷する可能性があるので使用しないでください。 この製品は熱に弱いのでアイロンをかけず、形を整えて陰干ししてください。 火が燃え移る可能性のある火気に近づけず、突発的な状況が発生した場合、製品に付着した紐や資材は危険な場合がありますので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートのブランドは何ですか？",
            "answer": "CAYL"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "ナイロン20デニア糸を使用した生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどの季節に着用できますか？",
            "answer": "夏以外のすべての季節に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このコートは雨の日に着用できますか？",
            "answer": "はい、雨の日にも着用できます。"
        },
        {
            "question": "このコートの重さは何gですか？",
            "answer": "402gです。"
        },
        {
            "question": "このコートの表地は何％の素材でできていますか？",
            "answer": "表地はナイロン100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "必ず単独手洗いしてください。洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このコートは漂白剤を使用しても良いですか？",
            "answer": "漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このコートはアイロンをかけても良いですか？",
            "answer": "アイロンはかけず、形を整えて陰干ししてください。"
        },
        {
            "question": "このコートは火気に近づけても良いですか？",
            "answer": "火が燃え移る可能性のある火気に近づけないでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 289
    }
}